M記$8有一個芝士漢堡+汽水

用wechat pay真係扺到癲

利申:乞衣

誰偷偷放下負皮！

比8粒你 抵到癲

老鼠肉都要錢？

真心扺喎 巴打月入幾十萬，唔明白我呢d窮撚嘅苦

馬肉！

月入幾多都無用 用晒還錢

好心啦屌你窮都窮得有骨氣啦，去麵包鋪大大個麥包都係$8，咪飲水囉。

咁樣又健康啲，最緊要係有骨氣呀嘛用埋啲we7

我認我衰仔

唔好講骨氣唔骨氣，為自己健康都食少啲金洪門啦